除咗捐錢上去，仲有撚樣叫人捐口罩呀

連我哋買口罩都難到死，仲叫人捐，捐你老母呀！

用完捐上去，垃圾用垃圾

以為捐大陸人添

用二手罩捐都死啦，又唔見商會自己買罩派俾有需要嘅人先？

捐完終飽私囊
佢就有得用

捐二手口罩ok

究竟呢啲青年商會係乜嘢來的????

個feel好似少年版民建聯...

根本就係

想紅底呀，擦支聯辦鞋又輪唔到佢，親人民又俾堆撚樣搞到紅底咗，仲話無政治立場喎，脫離紅底印象先講啦

封撚左關先講啦
自己都唔夠用, 捐你老母個閪啦

NGO全部都係呃捐款 偽善黑心 賣港賊
拉

又ngo不了

一隻咪夠囉
叫佢地自己翻蒸
頭先個啊伯唔帶口罩係個lift度不停咳
我己經好撚柒想打鳩柒呢D廢佬 仲要我捐口罩俾佢地!?!?

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

笑撚死人

仲要有英文版，其實知唔知醜